有冇人玩過洛克人EXE

細個玩過EXE 4,5,6
放假搵返EXE1黎玩
到今時今日都仲係覺得好高汁

所有洛克人入面最好打係EXE，漫畫吹太大

玩過4之後
覺得1 2 3個系列好落後好難入口

X系列 = 90後回憶

EXE5打稻草人果到玩親都卡

都唔係好明當年點解要完左exe出流星
Nds隻重製exe5>all流星系列

再出就爛
熱斗都六年級
我覺得exe6完咗佢個故事好完美

流洛就真係唔掂

個人覺得EXE5最好玩
但個裏關難打到棄咗

exe5 DS 係世界級
仲善用埋NDS個GBA slot
篤1~4落去

其實有晒pattern
打得多就輕鬆

EXE 2打快速人,當時買攻略,居然係錯架搞到最後先知要入去拎程式先過到

5 就百人斬最難玩

EXE銷量高,仲有4套動畫
點會爛姐,轉校都有,講佢升中學咪得囉

流洛係連人設都唔掂,戰鬥得3格就更差

exe3果個雪球秒boss bug好撚屈

幾時放上ps5 switch

隔離智爺10歲仔都玩左20年啦
呢d故事你寫得好 有趣既話邊有觀眾/玩家在意呢d

有印象 , D 角色起晒角的
不過洛克人系列都係LIKE 2D ACTION 橫向打

Gba果時玩過 好玩
嗰時無得上網睇攻略 coco嗰類書又少講
自己周圍問npc 開墾主線
一有新進展會開心到彈起

個操作搞到好難玩
細個玩劈左好耐先過到
過到個下勁開心

5真係唔鐘意，exe6好似玩到7徽章（8徽章滿）

快樂龍有攻略

嗰時只能夠二選一 無乜點睇過快樂龍

exe正在每新一集都有新系統玩

啲美術設計都唔差，好鍾意4啲靈魂同步嘅人物設計

sun moon好正

仲可以插我們的太陽
然後洛克人變左可以用太陽槍

機械獸🤘🏻🤘🏻

電腦獸呀

年經post

細個狂煲exe4 勁好玩
4-6都玩過
5個解放任務好有趣
戰棋咁玩+exe式戰鬥

近排先開始玩3 black

百人斬果到？

雲果到都卡卡地

根本有出攻略係你自己傻仔冇買姐

佢講冇得上網睇

係報攤買完攻略既話，應該唔洗上網睇掛

有
超好玩

一直諗緊點解到依家都唔出手機game
明明成個玩法都可以響手機玩到
又可以有抽卡system
再盡 d 玩埋gps連網絡
諗起都正

超獸化

玩過1 2 3 記得要砌puzzle定晶片組合
完全唔知做緊乜 靠睇日文漢字搵新事件
入咗電腦世界好耐之後先發現有秘道
但gba game搵到呢d神秘野真係好正
惡魔城 zelda呢d 搵把劍篤下睇下邊埲牆係空心

exe2 影子人個關 玩到想死

好撚正 根本係好撚好玩
而家有咩game似呢隻

想佢上steam

果時無買
中間卡關結果棄咗驚

係呀屌
依家啲驚雖然靚左仔細左
但搵到彩蛋同新主線真係無細佬嗰時咁興奮

幾時switch有重制玩下

spotify搵唔返D soundtrack

其實隻game放係手機
可以連機
一定爆

細個試過卡百人斬嗰到

佢老味rockman zero出咗合集
exe仲未出

重製成個系列中文就正....

諗起都想玩
大陸仔好似有整漢化rom

唔識日文唔睇攻略下過exe1數字人嗰關輸入密碼仲攞命

4多左d咩
冇變身果d就落後？

4開始靈魂同步，亦都係兩個版本能力失衡嘅開始

唔記得係咪第五代
試過帶錯晶片入場 帶哂啲比隻boss剋死既晶片
仲要save咗 最後打咗成個星期先過到

仲有好記得4.5代買咗翻版 個時間唔識郁

動畫ed1好好聽

好似唔齊？我上網搵過再裝落小雞玩，好似得1，2，3

Answer must be somewhere

仆街芒都唔識大啦

好似6 水族館卡左好耐唔知卡乜

劍 , 寬劍 , 長劍！

剩係第一關要識日文先會卡

劍！

Exe5最好玩，有解放任務。
裹關次次都唔夠s晶片開門解鎖😣

利申exe3開始玩到6

配合劍！

原來係貝塔劍 自膠

20周年capcom都冇哂聲氣

邊集最好玩？

冇所謂
細個玩老翻
想買黎贖罪

個時有攻略,不過只係香港人自己出既
有時會錯一錯就卡住唔識玩

想睇返佢快樂龍套漫畫

仲有惡魔晶片

太陽少年客串

即刻諗起大雄呀媽把聲

反而唔鐘意4開始

細個果陣好鐘意玩 但又唔似Pokemon可以估估下
要去買攻略書

快樂龍追攻略

好似差6未玩過，想玩返了

個人認為exe6冇4,5咁有挑戰性, 靈魂同步冇回合限制、高級晶片大眾化變普通晶片、表關大佬易打好多等, 不過依然係我小學瘋狂打完又打既唯一遊戲

3同4係高峰期，對戰元素相對平衡

講開又講
之前細個同fd對戰都係鳩出晶片
前果兩年睇原來日本果邊係有搞比賽
見d人打到好有戰術
好似暈完人用來回傳送帶屈電可以秒人
用區域轉移搶晒d地去最後果格放毒
其實細個識玩一定好玩好多

當年劇場版幾正

可唔可以講下exe6既裡關係乜黎 細個好似打到爆機都唔知咩係裡關 剩係記得最尾個音樂會變到好鬼奇怪

打太陽少年既敵人

最好玩係5，難度又夠高，爆機好有滿足感
仲有得操作布魯斯/卡尼路
反而6冇咩印象 可能太易玩
利申：玩過456

原來有玩到 珍高

exe 456 記得好難玩
唔係我當年小學雞玩到
exe4 永遠開唔到黑暗網絡5 個科路迪

真6個裏關玩兩下就爆

有冇人有玩過 shooting star ? ? ?

玩到炆
行兩行又打怪

黑暗晶片最好玩

真係咁好玩?仲有餅一代係到
想當年跟GBA出機買都未買玩過
剩係用黎玩惡魔城

Capcom係Switch度炒下冷飯出返就好啦

第五集你揀黑暗晶片個陣啲音樂會唔同咗，引你用

希望exe 系列同我們啲太陽都會再出嚟炒冷飯

洛克人exe係連登係月經post黎
隔一排就有人開post吹奏

細個玩exe2打到爆機都唔識用啲晶片組合

我都係456撚

YT大把虐殺boss既片，EXE1-6都有

暗黑晶片好正
劍 闊劍 長劍

我都係而家睇YT先知鑽石原來係用黎秒鳩人，就咁掟去對面再用晶片射佢就得

有無漫畫可以睇番

尋日先YouTube 開嚟聽佢啲ost

Agree

細個買快樂龍就係為左追rockman exe漫畫

洛克人同pokemon

pokemon 特別篇

超正

買咗部open source handheld來打返舊game

當年無中文真係要無攻略唔會識玩

當年跟GBA一齊買第1集, 爆左機
第2集打撚到FINAL BOSS唔夠打, 仲要係FINAL BOSS前 SAVE左, 想返城改晶片組都唔撚得, 棄左

之後己經係流星洛克人,唔記得有冇爆, D人物3D模組好難頂

手機平台生態會搞爛d 好作品

switch 1-3/4-6中文合集

逆轉裁判mario3d都出到重制，無理由exe唔得

呢隻好好玩
嗰陣好似係用dos 開隻game 玩

細個冇攻略，玩左個頭就唔識推進劇情，棄左
同埋個戰鬥系統都唔太好玩

pokemon上網都有得睇
洛克人就搵唔倒

你唔識玩卡組咋

玩連技爽到hihi

3 black 最好玩
加埋漫畫有化身模式型到仆街
4 靈魂同步反而畀人感覺nerf咗

果陣我都係買co-co睇攻略玩
exe 5同6 都各有2個版本
我通常都係2隻版本都玩哂
因為佢d同步融合唔同
呢d game打到爆機就算
唔會專登去玩咩裏關卡

如果可以出番係switch，劇情變番有中文
晶片出做amiibo公仔就正

好撚正 exe6

我玩到某關唔知點推主線
走去買攻略書
仲記得本垃圾書講到我卡關嗰度就話：
「xxx地方，xxx地方攻略在此完結」
之後就掉咗一邊無玩

想當年exe6打到科魯迪，緊張到出手汗
Exe5嘅百人斬，解放任務，熱斗同洛克人之間互相切換過圖，上網睇攻略搵密碼換太陽之子晶片真係到依家都好回味
相反人大左打機好難再拎返呢種感覺

計時炸彈J K L

依個係exe1加左流星係最尾幾章

我記得嗰陣係睇coco中間附錄嗰啲攻略
同埋網上有啲dreamweaver設計嘅簡陋網頁擺攻略

EXE以前有網站D攻略好詳細
同埋唔係睇coco
睇快樂龍
但主要d攻略都係上網睇多